一人介紹幾本你鍾意嘅書

梁文道 《我執》

龍虎豹

C++ Primer

托爾斯泰《復活》

陳雲激語錄

仲有
終極評論，快樂抗爭

1984

松浦彌太郎《日日100》

瘋子的世界

鋼鐵 槍炮 細菌

動物農莊 (1984入門)
牧羊少年奇幻之旅 the alchemist
異鄉人 by Camus

蘇菲的世界

信蕭生果然冇錯

賈德成個系列都好正，用嚟做哲學啟蒙好好

挪威的森林

大亨小傳

你有無一個CM係唔關蕭生事

禁色
愛的饑渴
潮騷
人間失格

毛語錄

For one more day
Catcher in the rye
Dead poets society ( but movie is more recommended
如果這世界貓消失了
我城 （唔太明，反而好吸引我